華。光。耀。劍。鋒!

華光耀劍鋒唔係激鬥戰車咩

碧血洗銀槍

天上天下念動爆碎劍

當年奇奧比人話炒足激鬥戰車

一千倍動能

大中華膠

霸王翔龍擊型好多 每次都撞碎人地部車咁濟

黑鷹果招都係下下碎人部車

youtube有得睇激鬥戰車

細個睇碟係叫閃光爆破劍擊

台灣譯名，因為日文本來叫shining sword breaker
所以貼近譯做閃光爆破劍擊
香港TVB先譯華光耀劍峰

以前漫畫、睇介紹原本打凱輝之前應該係打上屆世界冠軍，但到動畫播就變咗打黑鷹

疾風三連擊

爆碎重落下

動畫有打上屆，不過係去人哋屋企代兄出戰，上屆冠軍其實想棄權但做唔到，不滿下放棄咗戰車，好記得康也用返神鷹打，其實呢幕唔錯，帶出康也唔係要成為佢哥哥嘅替身，走自己嘅路